d藍絲廢老真係以為搞港獨係犯法

事實上基本法只係比政府守的憲法，而唔係比香港市民守的，係23條本地立法之前，搞港獨根本無問題，無犯法

基本法只係俾政府遵守

再者，犯法就唔搞啦？你好驚咩？

支持港獨唔會係犯法囉

喺目前嚟講，鼓吹港獨係唔犯法，否則民族黨一早畀人拉。
亦反證咗《基本法》只係約束政府嘅憲法，
不過共匪只要改為「中國特色嘅憲法」，就可以漠視國際標準搞你，
當然佢可能計過條數覺得引起國際關注係得不償失。